Ahoj Evo, Ják se máš? Děkuju za eš dárky, které chc dlouho, a doufám, že bude dobrá znamka. Omlouvám se ještě jeden krat, je mi to moc líto. Možná, sejdeme se na jiném místě a v jinou dobu. Například za týden v kavarně u divadla v 6 hodin. To je hodí? Jestli ne, můzeme jít do restaurace o víkendu, napřiklad v sobotu večer, co myslíš? Nebo zavolej mi zítra, roshodneme co budeme dělat. Čekám na odpověd. Měj se hezké. Eva.
